跌千三回得個廿點 連登仔：無跌過咁

睇到我唔好意思笑
你幾時見過大跌市係跌1-2日？
今日有埋北水點知彈都係無咩力 下一個月目標價18000不是夢

佢哋唔識㗎啦
講就話反共
實際就撐共
你睇佢哋話咩越跌越買就知佢哋on9

今日一開彈都唔彈 逢高必沽 散水格局

6月期結一定見1字頭

趺? 升到4萬都得阿 邊個沽拉邊個

有時真係以為大戶開po引傻散買貨

終生股東身份, 你值得擁有.

是但啦 同連燈仔點拗都輸
升>>托市
跌>>走資
叫人貼倉>>貼左>>正傻仔仲玩港股
叫人貼倉>>唔貼>>引人接貨

結論>>>玩美股

我都係咁睇，但可摸耳唔好燈
連登仔出post好撚邪

睇大市就聽蝕錢，
買股唔理市最實際。

仲follow 龔成d 山埃，

4幻

岩岩上fb佢覆人都話最好分散區域投資

估唔到國家隊托唔起

I mean always 2800, so sad,
同好多佢的股都唔入流。
美國股almost 0 分析

恒指俾啲掙扎，聽日上二幻四

低位-400托到+22, 盡晒力

本身預佢報復式反彈 起過千點

屌你，講中曬

報復左嫁啦

信政府 唔驚 唔驚